全城中伏!!!!!!!!

今天新聞鋪天蓋地全是沉降新聞，港鐵成功幫手轉移視線，全城焦點去咗沙中線度……下傘運動聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!